再咁落去警察會輸！！

其實應該講警察已經輸左。
無錯係武力上你地贏得徹徹底底。
但係你係香港人心目中既形象亦都輸得徹徹底底，特別係年青呢一代既心目中。你地既所作所為，我地年青一代會記一世。
香港人已經俾左好多次機會你地改過。但你地既態度，你地高層既氣焰証明左你地冇改過既諗法。

你地可能會俾 親戚，朋友，甚至路人既歧視一世。不過你地無得怨。

歡迎大家一齊吊尻mon po狗

如果呢度係中國，有消息封鎖。
你地一早贏左。
可惜呢一刻仲係香港。

我地不鬆懈。
另外時時刻刻話俾狗知佢地已經輸左，並且永遠都番唔到轉頭。

PUSH

推

Push

依然有好多盲撐藍絲，佢地就算食tg都會話：示威者唔出嚟咪冇事囉，搞亂香港，最衰都係黃絲

你睇 警察個評分就知 由六月61分跌到得39.4分

另外大部分支持佢地既都係中年老年人。
但唔支持既大部分都係年青人，我地會記一世。佢地有排受。